訓左無睇，台灣武統左未？上海做左金融中心未？

全面小康社會未